今晚去將軍澳追悼會麻煩你入一入黎

周同學離開左我地，大家會入黎將軍澳追悼
但唔好忘記將軍澳係好容易有入無出
所以大家要準備好離開路線
由其過海巴士廖廖可數

咁講正題

上面個POST 出左個陣我半信半疑
直至下午一堆防暴出現，為左保護狗男女個婚禮
炸到尚德一堆催淚彈
最後導致周同學重傷不治
周同學離開我地，我地當然憤怒
但憤怒的同時，我地係咪有更多野可以做呢?

上面個post DEL左
證明左POST 入面的資料係正確
而老豆搵仔咁辛苦為大家再展示詳細資料

希望周同學你認住呢對狗男女

大家係咪應該為周同學，為老豆搵仔做返DE野

推

將軍澳狗屋

上次係對新人結完婚好耐先郁手

大家要去嘅要well prepare
睇哨兵，查巴士，換好衫/著風褸，冇cam影

。。。想重啟十點尻叫 麻煩入嚟睇睇。。。

我會咁睇
班狗似想保護賓客離開